---
layout: page
title: 正会員一覧
redirect_from:
    - /wiki/正会員の一覧
---
# 正会員一覧

* Dover
* Lingerie
* るみあ＠草宮
* キュアカイシャイン玉虫
* 井二かける
* 夏野未来
* 如月ほのか
* 藻
* ０たか

## 注記
* 上記は会員情報として登録されている表示名です。
* 名前は文字コード順で表示しています。
* 正会員は定款第6条に基づき、申込み、代表の承認を得た方が対象となります。なお、定款制定以前の会員に関しては、定款制定時に正会員の資格を満たし、なおかつ、代表が承認した方を正会員に移行しています。
* 正会員資格の失効条件は定款第10条、除名要件は第9条を参照してください。
